「915」不如我地Set番個目標去做，其實近期既大型活動都欠缺一個目標

其實香港人係輸緊俾自己

希望大家可以睇左上面呢個Post先

列番一啲我個人覺得比較成功既例子先

如有錯請話我知，我改一改。

如果每次比較大型既活動都可以有番個目標既話，就唔需要次次都陣地戰，其實都講過好多次hit ＆ run，不過現實就係比較少發生，可能有好多因素影響

另外，我覺得時間比較早開始進行，如7點左右，612／71／85呢三個都比起其他三個更成功，都係由朝早去到夜晚，所以其實我個人覺得愈早可能仲好，個人意見only

以下開放討論

集思廣益

push

我相信聽日咁急都未必有目標
但10月1果個應該一定要有
大家要快啲諗

有咩目標

兩點鐘效個得閒同你討論
忙左成日仲唔訓咩
聽日又要出黎

立法會幾時復會
我覺得都可以諗下試多次

幫推!!

Agger
不斷講要set deadline
然後將行動升級
但而家好似冇咗件事咁
冇目標咁出嚟
大家個士氣冇之前咁高
淺黃嘅遊離份子出嚟嘅意慾亦都低咗

聽日一定會出黎放心
眼見而家好多時都好似冇一個明確既見標出黎咁，所以最後都係開個post，一齊諗下

其實唔覺得85算係
原目標係三罷，到後面演變成地區衝突
而洗淡左原本三罷嘅效果

另外同意搞活動真係要有目標
衰左都好最多出黎現場再轉plan(71
就算出黎充撐人頭行完就走都可以講明
咁就應該會少左好多留守嘅人(因為果班都未必知自己想點，都係見步行步/想留後保護和理非)
目標明確就唔會咁多位分化到(好似817臥底狗根本引唔到人去狗屋，因為果日大家有明確目標唔好起衝突，留返造就818和平集會)

tui

針對翻警察濫權 濫捕 選擇性執法

講真我完全唔知聽日出去的目的係咩
次次都係叫一大班人出去
企 set rb 之後等狗到
有tg就後退
之後和理非走 狗向前拉人 冇人去救
散唔到場 因為會封鐵 上巴士捉人 (過咗海嘅活動更嚴重)

之前67月嘅活動好有目的 大家知自己可以做咩
依家我都唔知聽日出去做乜。。。
好似就係等被捕咁？
我地永遠都係被動嘅人 係一個好大嘅問題

(預咗比人屌，只係講下感受only)

個人認為915係和理非show民意等勇武出師有名
之前呢種方式都算成功 但係熱門都冇乜915 po
希望聽日有人出啦

其實我覺得如果係要成立臨時政府既話，最好當然去番政總／特首辦，不過金鐘班狗已經玩到好熟，而家仲要有水砲車，真係好難再衝擊到

冇目標真係同出來行一陣街之後搵路返屋企冇分別...

我都明絲打既感受，好多時好似為出而出咁

聽日冇不反對一定有勇武做野

其實係有少少

所以我聽日都打算先停一停
之前出好多次都係咁....

要國際關注近期香港人「被自殺」事件

話比全世界人聽，我地唔會自殺。傳達比外界知，有香港示威者正在被自殺。

大家可以舉牌「我不自殺」、「I won’t commit suicide」、「Police are murderers」等等。

要推上國際新聞。

去美領求人打救囉！唔係以為靠自己打得贏呀？

即使個日去美領係有目標,但最後都比班狗搶哂頭條
好唔抵

個個人既底線唔同，好難個個勇武，我自已暫時都係發夢做

我都想講好耐 次次都圍狗屋或者set rb 守埋d 無謂之地
試下比d 有目標性d 既地點去衝擊或者守仲好
最有代表性都係衝擊立法會
比到個方向出黎
認真要改善下
參考返烏克蘭 人地係去國會 守就守獨立廣場
清晰表達訴求同想去既地點既意義
希望手足們唔好每次set rb 好似求其守一個位咁
無乜戰略性好言

推

但真係預左班狗點都會搞事
所以都唔知可以點

推多兩次就訓，聽日見

目標係行到半路俾防暴打散晒，隊尾轉場去第二區，跟著黨鐘被封，手足分散於各區又無車走，再被分區狗屋放狗逐個擊破。完。

聽日應該太趕諗唔切，起碼都要set 到時101預期效果，區區目標係咩

繼續表達我地嘅不滿，預告行動升級...算唔算objective

要有策略方向認同
但係我覺得你個類比唔啱

我諗好多人心理上都預左915等同於69/616
而家先講真係太晏

聽日希望大家一人一文宣
貼出連儂大道！！

文宣集合👇🏻👇🏻👇🏻
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

大家好，我係其中一款偽港鐵貼紙嘅制作者

唔講目標 講時間囉
例如：大家一齊幾點一齊走
次次散場都係
有好多人個心態係 見人地未走我又唔走
點解次次都係散場拉得最多？
因為佢見小人 啲人又唔肯走！

大家定一個時間 到個個鐘數就一次過
Be water

例如 9點
大家8點個時一齊提
重有一個鐘就散
齊上齊落
8點半 再提
半個鐘 揾好點翻屋企未

次次出黎大家都無共識幾點走
結果...

咁所以我一直建議和理非活動真係和理非完就走
之後先揀好目標升級

和理非活動大家都知重點一定係湊人數
話俾大家知有咁多人同一陣線
話俾國際知有咁多人反抗緊政府
所以和理非活動一定係為出而出

問題係我地斷左deadline->升級呢條chain
同埋冇左以前嘅明確升級目標
只要調整返呢兩個問題我估成件事會順返好多

哥哥 聽日9月15約你地一齊去銅鑼灣行街街好不❤️❤️

連提議搞奶共鋪頭都比人話唔好傷及無辜，變左真暴動
其實真係冇target可以搞
大家既暴力層次仲停係圍堵

同意 齊上齊落

今日港島見

[置頂 ] 今日行動 post 9.15英領集會 懶人包 一文睇晒

【推】8.31嚴重傷者現身說法

你要約埋一齊走先肯走
咁有人要留或者有卧底呃你地留咪又係有人跟住留

點解決？
我建議就係要用返樓主quote個post講嗰樣野
問自己
「每次出黎嘅目的係乜先？」
達成目的咪完左當日嘅任務返屋企休息

如果當日出黎根本搵唔到點先為之達成目的
End up就會係我地見慣嘅set rb/俾狗圍/逃亡呢啲
咁就要諗下點解個活動會冇目的同埋睇下點進步

有不反對就遊行 有衝突就勇武保護和理非走先
冇不反對就行街 幫襯黃店 逼死藍店 痴滿文宣
依家問題係大家可以出完嚟第二日照常返工
喺要維持平日照常運作既情況下好難再升級

今日9.15 大遊行
希望勇武堅持「不受傷 不被捕」既原則
唔好死守 等狗衝

依家被狗捉左 唔係係狗屋坐48小時咁簡單
係直接送去新屋嶺被狗打殘，強姦，被自殺，肢解，活摘器官，送番大陸
屋企人要被迫滅聲
女義士救下你地唔好行咁前 班狗專捉女性

完左個遊行
請大家要留意身邊有冇秘密警察
有時間最好換左衫先搭車
留意商場既監控鏡頭

自己個人覺得全黑已經無必要
全黑最大既好處係保護身邊既同路人
但對家有臥底警察 所以都係要獨立思考
而全黑最大既壞處係好容易被秘密警察係回家既路上伏擊
不過 尊重大家決定 依然全黑去遊行

希望大家遊行完之後繼續提高警覺

今日無特別要搞，只係要人多，反而可以重建下連儂牆

目標細都唔緊要，最緊要有個主要目標，做完得左就慢慢散，唔係只會不斷磨，set rb 等狗到 比人拉

621 圍狗總都係清晰目標

無目標，更加唔會定到共同時間

不過其中一個問題係而家好多重要建築物都圍哂水馬

今次目標係show我地係唔收貨

五大訴求
缺一不可

我覺得目標至少係修復全港島連儂牆

出黎未

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍